其實有冇香港人會悼念趙紫陽？

上面好似冇人悼念佢,敵人不歌頌的我們...